[binc] 萬寧 最積極既本地零售公司

回帶：今次萬寧真係大檸樂啦～

聽日就係濕9星期三，無人係想返工既。
你話如果聽日打個8號風打到4:30大家齊齊happy幾好？ sor9ry 作為全香港最煩膠只會用濕9假jetso呃你買嘢嘅零售店，萬寧am（區域經理）以下嘅員工全員落波準時開工、準時開閘列隊歡迎各位 突然間無晒奶粉/ 8號追風仆街流血不止 嘅尊貴顧客入嚟全力支持

作為怡和集團 牛奶公司'國際' 嘅關公，對依件事係0公開回應 反正聽日大家又會準時嚟買兩倍價錢嘅'正品行貨'

內部方面，仲佛心企業當然就唔會忘記佢啲馬仔。溫馨咁又出一張memo

咦咦！咁好嘅 終於可以落波慢慢返啦
發完春夢未 依份嘢根本就係笑話

pt人工就15分鐘計
ft仲陰公 打返5-6個鐘風，除時搞到你爭公司鐘
都仲未講你遲到無嘅勤工獎同埋 追target嘅bouns

講完咁多 朝早開門又做188啦 每個禮拜都比人呃買3件貨嘅你肯收手未 睇吓屋企堆起黎啲嘢。唔好再嚟垃圾萬0買嘢啦
ps:淨係現金卷都cheap過人 對家屈人寺買貨點Q用都得。萬0？專櫃no 出位價no 奶粉1號、初生尿片no
ps2:萬0積分儲成千都得20蚊，買嚟買去都係個幾樣。李嘉誠啲分買電器得，超市得，屈人寺又得。
ps3:system 仲係10年前嘢，積分要等成日，card又淨係跟mann card code入機。對面用電話number 卡 apps都得。 換袋換銀包無煩惱

[red]再次熱列恭賀萬0員工成為最不希望香港打風第二名 共同維護無風社會 推動世界晴天發展［/red]

萬寧工好撚垃圾，啲上層好撚on9